Funkcije AVMS:
### Minolta ###
- Uporabno:
CyclopsOpenSerial - povezava
CyclopsAutofocus - fokus kamere(more bit v modu za fokus)
CyclopsGetTemp - preberi temp.

CyclopsEmissivitySet - nastaviš emisivnost glede na telo ki ga meriš - offset
CyclopsStatusRead - ti javi parametre kamere (nevem če dela prau al samo ne razumem)

CyclopsAverageModeSet - povprečje 10 meritev od držanja tipke
CyclopsNormalModeSet - meri kar vidi
CyclopsPeakModeSet - max value kolkor časa držiš tipko
CyclopsValleyModeSet - min value kolkor časa držiš tipko

- Manj uporabno:
CyclopsAlarmRead - preberi vrednosti alarmov
CyclopsAlarmSet - nastavi vrednosti alarmov
CyclopsMonitorModeSet - je enako kot da bi na kameri držal tipko za merjenje (rabiš za nekatere mode: valej, avg, peak)
CyclopsCancleModeSet - enako kot da bi spustil tipko za merjenje (prekine nekatere meritve)

### Fluke ###
- Uporabno:
FlukeOpenSerial - povezava
FlukeRegisterReset - brisanje status registra
FlukeOutpStatRead, FlukeOutpStatSet - preberi ali nastavi grelec (on/off)
FlukeSourCalEmisRead - vrne emisivnost (kalibracije?)
FlukeSourEmisRead - vrne emisivnost
FlukeSourEmisSet - nastavi emisivnost
FlukeSourListSpoRead - vrne main temperaturo
FlukeSourListSpoSet - nastavi main temperaturo
FlukeSourSensBlocRead - prebere temperaturo 
FlukeSourSensDataRead - tudi prebere temperaturo?
FlukeSourSpoRead, FlukeSourSpoSet - nastavi ali prebere temperaturo (omejena na model s tabelo str. 60)
FlukeSystBeepImm - prožiš alarm (test povezave)


- Manj uporabno:
FlukeID - podatki o napravi
FlukeOutpData - podatki o delovanju grelca %
FlukeProgNameRead, FlukeProgNameSet - vrne ali nastavi ime programa glede na ID
FlukeProgOptAdvRead, FlukeProgOptAdvSet - nastaviš neko delovanje programa
FlukeProgOptCyclRead, FlukeProgOptCyclSet - prebere ali nastavi cikle programa (verjetno kolko krat se izvede)
FlukeProgOptSettRead, FlukeProgOptSettSet - kje se program ustali?
FlukeProgOptSoakRead, FlukeProgOptSoakSet - čas "predgretja"
FlukeProgParParRead, FlukeProgParParSet - parametri programa (ID programa in posamezen parameter)
FlukeProgParCatRead - vrne vse parametre programa
FlukeProgPromAdvSet - nadaljuje na naslednji korak programa
FlukeProgPromStatRead - vrne kako bo program 
FlukeProgSelRead, FlukeProgSelSet - pove kateri program je izbran ali ga izbereš
FlukeProgStatRead, FlukeProgStatSet - prebere ali nastaviš izvajanje programa
FlukeSourProtCleaReset - zbriše blokado temperature če je prožena Hard
FlukeSourProtHcutRead - prebere blokado temperature Hard
FlukeSourProtScutLevRead - prebere blokado temperature Soft
FlukeSourStabBeepRead, FlukeSourStabBeepSet - prebere ali nastavi alarm (on/off)
FlukeSystBeepKeybRead, FlukeSystBeepKeybSet - nastavi zvok tipkovnice
FlukeSystDecFormRead, FlukeSystDecFormSet - nastaviš a je decimalka z vejco ali piko
FlukeSystErrRead - preberi zadnji error
FlukeUnitTempRead, FlukeUnitTempSet - prebere ali nastavi enote (C ali F)


- Neuporabno:
FlukeSourCalDateRead - datum kalibracije
FlukeSourCalDateSet - nastavi datum kalibracije
FlukeSourCalParxRead - ????????
FlukeSourCalParxSet - ?????????
FlukeSourCalParxTempRead - ????
FlukeSourCalWavRead - valovna dolžina kalibracije
FlukeSourCalWavSet - nastaviš valovno dolžino kalibracije
FlukeSourLconDerRead - PID 
FlukeSourLconDerSet - PID
FlukeSourLconIntRead - PID
FlukeSourLconIntSet - PID
FlukeSourLconPbanRead - PID
FlukeSourLconPbanSet - PID
FlukeSourProtTripRead - nastavitev blokade temperature
FlukeSourRateRead - omejitev deg / sec 
FlukeSourRateSet - nastavi omejitev deg / sec
FlukeSourStabDatRead - stabilnost temperature (kontroler)
FlukeSourStabLimRead, FlukeSourStabLimSet - meja stabilnosti (podaš velikost okna nihanja temperature)
FlukeSourStabTestRead - vrne rezultate testa stabilnostis
FlukeSystCodVersRead - verzija kode na mašini
FlukeSystCommSerBaudRead - baud rate porta
FlukeSystBeepKeybSet - nastavi baud rate
FlukeSystCommSerLinRead - prebereš kak je linefeed
FlukeSystCommSerLinSet - nastaviš line feed
FlukeSystKlockRead, FlukeSystKlockSet - prebere ali nastavi zaklepanje tipkovnice 
FlukeSystLangRead, FlukeSystLangSet - preveri in nastavi jezik
FlukeSystLangCatRead - listaj vse jezike ki jih podpira
FlukeSystPassCdisSet - onemogoči dostop do zaklenjenih funkcij
FlukeSystPassCenSet - vneseš geslo za te zaklenjene funkcije
FlukeSystPassCenStatRead - vrne stanje dostopa do zaklenjenih funkcij
FlukeSystPassNewSet - nastaviš geslo za zaklepanje funkcij
FlukeSystPassProtRead, FlukeSystPassProtSet - nastavi stopnjo gesla ??


